Hindrik Piirson kaebas, et temal Jaan Wasila käest 2 rbl raha saada, mis see ei salga.
Mõiste: Jaan Waslil peab 2 rbla 8 päewa sees Hindrik Piirsoni hääks wälja maksma.
Mõiste sai kohtukäijatele kuulutud.
